持續進修基金一問

持續進修基金為有志進修的成年人提供持續教育和培訓資助。符合資格的申請人於成功修畢持續進修基金可獲發還款項課程（基金課程）後一年內及年齡屆滿71歲前，可不限次數申領合共最多20,000港元的資助。首10,000港元資助的學員共付比率（即學員本身需負擔的費用的百分比）為課程費用的20%，而次10,000港元資助的學員共付比率則為課程費用的40%。

係咪姐係一個course超過兩萬蚊都只係攞個course既20%再加40%錢？

姐係一個1萬既course 既 拎2000加4000咁？

問返科程主任
科科唔同

仲以為可以一科拎哂

你睇清楚20%係乜黎先

上 CEF 個網有 online calculator 幫你計